Documento gerado sob autenticação Nº QJF.446.057.GA9, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10418                  de  26/12/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias , considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de
setembro de 2016
RESOLVE
Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  ROMMULO  VIEIRA  CONCEIÇÃO,  matrícula  SIAPE  n°  1298184,  lotado  no
Departamento de Geologia do Instituto de Geociências, para exercer a função de Coordenador do PPG em
Geociências, Código SRH 1164, código FUC, com vigência a partir de 08/01/2019 até 07/01/2021, por ter sido
reeleito. Processo nº 23078.534754/2018-06.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
